港鐵：明天元朗區有公眾活動，元朗站下午一時起會關閉

2010 #港鐵 #元朗站 #交通消息

港鐵表示，因應在元朗區有公眾活動進行，經詳細風險評估及與相關政府部門商討後，考慮到乘客、員工及鐵路運作安全，明天（12月21日）下午1時起，西鐵綫服務作出以下調整：

• 元朗站將暫時關閉，列車不停元朗站
• 港鐵將提供免費接駁巴士，來往元朗站至朗屏站接載乘客

港鐵會繼續評估風險狀況，並會在有需要時臨時關閉個別車站或暫停個別路段的列車服務。
#now

港鐵幫手搞活動

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

其實佢係咪驚大家唔記得咗721?本身我都真係唔係好記得,俾佢提一提又記得翻了

以後21號公眾假期啦